antwoordde de Professor snel, "je moet blijven om te zorgen voor uw so sweet vrouw!"
Harker was stil voor een tijdje en zei vervolgens in een holle stem:-- "Laten we praten over dat deel van de ochtend.
Ik wil overleggen met Mina."
Ik dacht dat nu het moment was voor Van Helsing hem te waarschuwen niet te onthullen onze plannen om haar; maar hij negeerden.
Ik keek hem aanzienlijk en hoestte.
